請外賣師預備進場救黃店

請優先幫襯唔近住宅區或只做晚市既黃店

各外賣師ready

有唔少區都有黃嘅外賣公司

推

黃色外賣平台：
西區：速弟
中上環： Hokoguide 香港街
荃灣： 荃灣外賣仔

收到

Push

推呀

外賣師

一向都買開黃店外賣，push

觀塘: takeawayboysss

天水圍: 皇遞

元朗: 手足外送

屯門: mamaeat

On9

黃色外賣平台：
西區：速弟
中上環： Hokoguide 香港街
荃灣： 荃灣外賣仔
觀塘: takeawayboysss

天水圍: 皇遞

元朗: 手足外送

屯門: mamaeat

大圍有間今日先開既

大胃王

黃店做外賣最仆街，好撚大鼻

利申：黃+ 3年deliveroo + 4年ubereat

唔近公司/屋企好難幫襯，小食飲品都仲可以

[突發](有圖)點解唔撐拎得/lingduck

拎得個po就咁多人理
呢到真係幫到黃店同手足既就冇人理

推多兩下

又會撻完朵就算都有既

Up

一齊推上熱門啦

推極先得你一個

呢個都要推

幾時先熱門

咁咪再推囉

有排都要推㗎啦

有用嘅嘢就應該上熱門

見你係到炸
陪你推多陣

咁我都陪你推啦

推呀！！！

繼續推

好似話夠四版先上到熱門

你估要推幾耐先有多個人一齊推

推啊

應該唔會有啦

咁差一頁姐

推咗先啦

推！！！

或者都上唔到啦

推左先算

啱呀

推不到也得推

梗係推咗先啦

救黃店緊要

退

上呀

好似開始有人入嚟

好似已經冇人推

一齊推

咁就更加要繼續推啦

幫推
仲有呢間隱世速遞，性價比同保密性幾高

光速時代

你推既我同你推

好似話一條友連續10個留言唔知點樣唔計數

繼續幫推

你推嘅我都同你推

有新野既繼續加落去

繼續推啊

有啲咁既野㗎咩

咁就繼續推落去啦

都唔知推咗幾多版

P牌好似推唔郁

不過我啱啱醒起樣野
p牌係咪推唔到

好似係呀

100樓都嚟

唔多推得郁囉

咁就更加要推啦

目標上頂

100？

100lu

唔知喎

推咗先囉

其他人呢

你唔係話有嘅咩

啲連登仔去曬邊

不過唔重要啦

將軍澳：將軍澳外賣專線

唔通連登仔都唔玩連登？

一講即有

gogogo

終於有人啦

咁就繼續推啦

推爆你

相信大家會睇到

和你推

咁就一齊推啦

我都會推到攰嘅

上左熱門了

外賣師唔係解送外賣個車手咩
我返工果到無黃外賣平台，當區嘅黃店喺foodpanda、袋鼠都唔送到我返工果到

好似真係45版左右就上到喎

呢個都推咗先

重點係要無p牌推先得

咁都好難喎

叫外賣師

呢個真係重要

已經冇人推啦

有冇葵青

咁我繼續推啦

真
同個相熟黃店老細傾計
連lunch hour 都少左四成生意

同問

咁又真係大鑊喎

1-優先幫襯公司/屋企附近黃店
2-如果跨區可以幫襯小食/飲品類
3-偏遠地區黃店要share出黎話比人知，要個別去拯救

推呢個 幫手足

知道

啱啱有野做
宜家再翻黎推

好似熱鬧左好多

我都覺得係

所以我都繼續推

繼續一齊推

沙田都有

好似有，等陣

已入場

ssp有冇

有手有腳自己拎

Foodpanda冇幾間黃店
完

直情幫藍店做優惠
入親app都係藍店係封面

黃色外賣平台
西區：速弟
中上環： Hokoguide 香港街
荃灣： 荃灣外賣仔
觀塘: takeawayboysss

天水圍: 皇遞

天水圍 (元天水圍區外賣仔)
WhatsApp：
FB：
元朗: 手足外送

屯門: mamaeat

大埔 (林.大.康-大埔外賣圈)
Whatsapp:
沙田

大圍有間今日先開既

大胃王

將軍澳：將軍澳外賣專線

推呢個

push

出街危險吖嘛

一定等你

wannayell,但唔知點解冇左

幫手推下先

無難度

推！save低陣間食！

呢排WFH自己煮到悶

瘋狂叫黃店外賣

咁冇計啦

我又推

連登好撚多呢啲命令師
成日鄧佢哋覺得好撚尷尬

仲洗唔洗推

睇嚟都唔使啦

咁又唔好

已經食左三日黃店外賣

日日食（自己行落街）

過咗咁耐都唔係咁需要啦

加左d外賣網同整理左少少野

我見殺手3上左熱門

我到底做緊乜野

拎得到底要撐定唔撐？

其實我都唔知㗎

梗係撐啦

唔係有個po數爆佢咩

呢個

冇印象喎

我詳睇一次個post先
勁多野

一推再推

點解拎得個po咁多人
呢個po又冇乜人

袋鼠, 熊貓, ubereat果d抽水仲多, 依d外賣app比自己人賺好過啦

就嚟儲齊18區

推爆佢推爆佢

其實最好梗係黃圈做低袋鼠,熊貓
成為主流啦,光復香港之前先光復自己社區

PIN 個個未夠齊
可否幫手加埋 之前頭幾頁有個光速時代
再排一排版
方便SHARE 俾D 長輩
不過好夜喇 我都可以明天再攪攪佢

推,繼續推

宜家pin個個係咪都未齊？
係既我整埋佢

pin呢個???

好似最齊

樓主!!!!

ching仲推唔推?

呢個黃色外賣平台list 可以力推

黃色外賣平台
西區:
速弟

中上環:
Hokoguide 香港街
Local Eat

荃灣:
荃灣外賣仔
荃灣外賣仔YO！Delivery

觀塘:
takeawayboysss

黃大仙:
外賣仔行動

天水圍:
皇遞
TG:
元天水圍區外賣仔
WhatsApp：
FB:

元朗:
手足外送

屯門:
mamaeat

大埔 :
(林.大.康-大埔外賣圈) Whatsapp:

沙田:
沙田柚外送
大胃王
DeliverMun全送門

將軍澳:
將軍澳外賣專線

全港外賣速遞
Shopper

本土外賣APP 外賣自取
拎得 - lingduck
-------------------------------------------------------
速遞:
光速時代

依間有無人食過知咩料 最近成日黃圈有人貼
話黃色手足開 連送貨都係由失業手足送 堅定流

幫推. 留名

做嘢

你比到車手50（步兵30）1單先得ga

請問jer jer聲可以點外賣

pin呀樓主

黃色外賣平台
西區:
速弟

中上環:
Hokoguide 香港街
Local Eat

荃灣:
荃灣外賣仔
荃灣外賣仔YO！Delivery

觀塘:
takeawayboysss

黃大仙:
外賣仔行動

元朗:
手足外送

天水圍:
皇遞
TG:

元朗/八鄉/錦田/新田/錦繡花園/加州花園/天水圍:
元天水圍區外賣仔
WhatsApp：
FB:

屯門:
mamaeat

大埔 :
(林.大.康-大埔外賣圈) Whatsapp:

沙田:
沙田柚外送
大胃王
DeliverMun全送門

將軍澳:
將軍澳外賣專線

全港外賣速遞
Shopper

本土外賣APP 外賣自取
拎得 - lingduck
-------------------------------------------------------
速遞:
光速時代

再updata

。

已買東京街，九份

唔小心

⼀⼁⼀⼃⼁⼂⼀⼀⼀⼁⼀

有冇機會上到熱門

今晚一齊推上熱門好唔好

好似難啲

推唔郁

太遲啦

睇黎真係唔得

支持，但P牌推唔到

有人支持就又推下先

推?

其實要行樓梯送唔送

要問番佢地先知喎

想要大圍

大胃王好似就係大圍

點落單？

睇咗，暫時得幾間，可以一試支持吓

你試下pm佢地叫佢地搵多啲合作

或者希望佢地會睇到呢個post

SUCK個個post得咁小既

外賣只買黃店

推到suck見到

呀!!!!!!!!!!!!

推。。。

推 實行黃店優先外賣措施

光時就告急先上到熱門
唔知呢到係咪都要告急先上到呢

推
估唔到又要推過

推
救黃店

p

近拉麵店嘅食多幾碗

酒吧好撚慘

酒吧堅慘....
或者係時候要諗溝新嘅無酒精cocktail
配啲小食好似人地啲茶舖咁賣

中環 sakunoki 告急到要做午市外賣，玩到好似做學生哥飯盒咁

Is time

九龍城好少

屌黃大仙無晚市堂食又無黃店，迫住食老母黑暗料理

唔敢過WTS

落新蒲崗？

其實我連街都冇得出
而家wfh
個天好好, 想去影日落呀

點入職做外賣師

其實要轉供應產品問題不大嘅
不過啲租同埋班伙記問題大啲

唔好怪我坦白
我覺得如果有啲黃嘅小店
有得執嘅就盡快結業左先
之後等疫情完先再開個新鋪
如果唔係嚟緊呢半年或1-2年，淨係白交租都已經蝕死
淨係做外賣根本就捱唔住你哋而家比嘅租金
就算你告急，排隊一個月，我相信你賺到嘅錢都唔夠比兩個月租，同埋而家大部份業主都唔減租，有啲仲加租
咁樣落去真係搏唔過，基本上同燒錢冇分別
你唔係明星黃店基本上未必吸到太多客
我個人建議真係及早止蝕
只要你係黃店，我哋都仲會之後繼續幫襯㗎
睇見一啲小黃店一直燒緊自己錢，真係覺得幾無奈
自己又食得嗰幾餐，未必幫到啲咩

有d未完約，你執唔代表業主唔駛你交租

觀塘果個就算撚吧啦！落左兩個鐘先覆機，

早餐要落定晏就

推民族自強 香港獨立

同意

衰啲講句係蝕小啲㗎炸
簽左約個啲又唔係話停就停
有啲開左十幾年既唔通又咁就執咩
當最後爭扎下

我明白呀，個D可以繼續支持
但有D係就算完約都仲想繼續，唔想自己心血無左
個D就真係要諗清楚